美國而家要做既係, 應該要帶起歧視中國人既熱潮

等D中國人去撚到邊度都唔撚敢認自己做中國人
當中國人唔撚認自己做中國人,越黎越少人愛國既時候
共產黨就係咁先

你都係唐人黎，講到自己唔關事咁

同中國,共產黨攬炒姐,有咩所謂

大陸有洗腦教育, 每個讀完書就由潛意識都已經愛國愛黨,

再加上官媒不停灌輸錯誤訊息, 就算全世界排華,

大陸人都係覺得全世界人有問題, 唔關佢地事

帶起左"歧視中國人"熱潮之後先係戲肉

就係全地球所有亞州國家都會同中國割席

呢招真係好撚仆街

因為真係咁做, 中國會比全世界孤立, 有咩事起上黎都唔會有人出手幫中國

冇咩所謂
最大目的唔係要令大陸人醒覺
係要令中國永撚遠冇可能超越到美國

冇可能

中國就咁計佔 全球5分之1市場

割席？無可能
袋底都爭住奶

而家最想全球化經濟果個唔係美國, 而係中國
只要美國一出呢招, 全亞州國家同中國割席
睇下中國既計劃可唔可以順利囉

不得不承認嘅係中國撐起左唔少環球嘅經濟市場（包括美國，香港都係）

奶完再割席得唔得先

United airlines單野點睇
我睇到勁開心

除非國際市場廢除人民幣係國際市場嘅價值，但都無可能，一解除全球經濟一定會爆炸

就好似菲律賓咁
1個菲律賓已經玩撚到中國飛起
如果有10個國家好似菲律賓咁玩9中國會點呀?

唔會奶得完

唐人並非民族
大唐國一早滅國
現在何有大唐國人？

菲律賓？中國當你戇鳩仔喳
唔撚收你啲香蕉入境都重創你當地經濟

最緊要係令中國內鬥，港獨台獨疆獨
令中國四分五裂，老美一直做緊，
不過中國打壓得仲勁咁解

中國解體 各民族自決 或建立邦聯

正解

又未去到要廢除人民幣既地步既
令雜種狗既一帶一路收皮就夠
只要成功帶起歧視中國人熱潮
之後唔會再有亞州國家加入一帶一路

軍閥混戰, 重現外國租地

日韓台新加波越南等國家:
中國人中意周圍柯屎, 我地國家既人唔會
中國中意霸佔海域, 我地國家唔會
中國中意挑戰美國, 我地國家唔會

只要將中國人既身份級別壓撚到仲低過非州人, 做硬毒撚啦屌

李登輝七版塊
北佬返回中原
閩粵復國 復興嶺南文化
廣東推粵滅普